ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : Consulter le catalogue

AD  : Choisir mes arcticles


ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : M'authentifier 

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : Enregistrer un reglement

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : Consulter un panier

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : Saisir les informations pour livraison

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Acheteur (Client / Commercial)

JV  : Pouvoir enregistrer un achat

AD  : Selectionner un client 


ETQ : Livreur

JV  : Preparer une livraison

AD  : Livrer les produits


ETQ : Technicien

JV  : Consulter une remarque

AD  : Corriger le tir


ETQ : Systeme bancaire

JV  : M'authentifier 

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Systeme bancaire

JV  : Enregistrer un reglement

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Systeme bancaire

JV  : Consulter un panier

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Systeme bancaire

JV  : Saisir les informations pour livraison

AD  : Pouvoir enregistrer un achat


ETQ : Systeme bancaire

JV  : Pouvoir enregistrer un achat

AD  : Selectionner un client